特區政府冇撚用--黑警唔大舉包圍美國駐港總領事館反而進入壹傳媒大樓

agger

正評, 比納DEE

毅進仔

美國：誰制裁我，我十倍制裁誰
中國：誰制裁我，我強烈譴責石頭腳誰
香港：誰制裁我，我拘捕蘋果日報高層
笑死寶寶了

請大大力支持蘋果日報

用咗兩日，原來反制措施就係搞香港新聞機構

營救肥佬

制裁唔到人地個蘋果咪制裁自己個蘋果

衲dee 都唔玩膠了

衲dee今日痴左線

殺光美國人。

老納痴左線